檢舉及不推薦專頁﹕違法暴徒資料彙集區

內有大量手足相片同個人資料
仲有好多不實言論
巴絲打夠鐘去禁個制舉報呢個page啦

記得比不推薦！！！！
違法暴徒資料彙集區

唔理衝唔衝 721金鐘！！！

push

推

自己推

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

嗰班傻hi真係信蔣麗芸嗰條外國勢力片

智商低係一種罪

冇人推自己推

唔理衝唔衝 21去金鐘！

人手推

reported

唔該哂巴打！

推啊

除左report仲可以扮佢地自己友post藍絲相上去
要混淆對方
不斷post d唔關事既藍絲上去

唔好靜係report
扮佢地post d藍絲資料上去
話佢地有份搞事

推！！！